而家喊苦喊忽話經濟差99%係五毛藍絲黎

原本高樓價高物價,唔黎一次經濟重新洗牌根本唔會有改變,5毛藍絲你地就算鳩數啦,鬼唔知你地平時淨係識嫖賭飲蕩吹冇儲備先搞到手停口停咁折墮咩